吊奶星 呢集IZONE CHU睇到我成個痴線佬咁又咸又笑..

吃貨牙純真係正能到癲 仲要同周周柔理一齊笑尻老女人牙權 去到最尾成班WIZONE講一世做IZONE既秘密朋友真係咸能到我仆街 吊😭😭😭😭😭

我妻子不是老女人
請尊重，謝謝！

連牙權都話係老女人
導清分身低汁

牙純真係笑撚死人

米尾我吊你降囝..==

食物+遊戲面前=on9光北
舞台上面=牙純